Laten we nu de onderdelen die hierachter schuilgaat."
De weg die we moesten maken als we om de hoek van de gepensioneerde Sax-Coburg Square gepresenteerd als groot contrast tot de voorzijde van een foto van de achterkant.
Het was een van de belangrijkste verkeersaders die de drukte van de stad in het noorden en westen.
De rijbaan is geblokkeerd met de enorme stroom van commerce stromen in een dubbele tide actieve en passieve, terwijl de wandelpaden werden zwart met de winkeletalages zwerm van voetgangers.
Het was moeilijk te realiseren als we keken naar de lijn van mooie winkels en statige bedrijfsruimten dat ze echt sleufgat staan aan de andere kant van de vervaagde en stagnerende square die we net hadden quitted.
